各位絲打係咪好鐘意摸男朋友屎忽

學術討論
絲打們會唔會好鐘意摸自己男朋友個屎忽
搓佢揸佢打佢甚至咬佢

入嚟討論下

有彈性 又翹
一嘢揸落去 拍落去彈手

pish

hi高妹

無女朋友

巴打都會打同揸

GAY POST
連登邊有絲

問絲打 唔係問巴打

會揸自己兄弟嘅patpat？

羊咩

This

is great

唔止屎忽，對波都好正

IS

有啲男人個pat比女人仲翹仲有彈性
就算喺街都想揸返兩下再趁佢唔為意嗰陣大力拍一下日日都要非禮佢

利申：ff

真 個胸揸落去個手感一流
一路行一路摸住佢個胸 一係搓屎忽

啱啱非禮完
手感回味無窮
想咬

假嫁！

好好揸好好打
利伸：痴漢系男友

gay？

以為自己回post
大大力揸落去

肥仔波

有感而發
個手感真係好正好想瘋狂揸

我嗰個係胸肌

搵日上佢屋企 大肆淫辱佢一日啦

直接用口咬
爽口彈牙
佢會捉開我手

咁變態

牙熊你以後嘅女朋友都可能會咁做
快啲練翹個patpat

唔鍾意 唔俾佢揸

到時候佢要揸你邊會阻止到
好似我咁 每次都比佢捉開手
每次隻手都會返去摸屎忽

我淨係鐘意一路行路一路揸

揸波要focus喺lin到一定會嗌唔好

死gay佬

我嗰個反而冇咁樣

屌你老母

覺得你有啲假

但我真心想講 今日著背心裙係ssp真係係咁係咁比男人𥄫
望親都係啲50歲以上既男人
(平時唔覺有人望）

死gay佬又扮女

hi 170高妹

對佢屎忽又愛又恨

聽講係隱性les
鍾意屎忽係男對女既行為
你會發現你對女人個pat更有興趣

摸過frd個屎忽
冇男朋友個屎忽咁好摸

當你搵到個靚蘿既女就會打開禁忌之門